今次派錢做得最好係廢老無份拎

又綜援又出三糧生果金，行路妹下妹下，仲想拎多4k？
班廢老好多未知道今次無份拎，一知道仲唔嬲到札札跳！？

無知一問，攞綜緩果班唔係上年已經直接入落佢地戶口咩？

廢老死命去拎表格為乜?幫人拎?
定根本唔知自己冇得拎?